去阿仙奴酋長球隊睇波

我準備係STUBHUB買飛，有冇巴打去過現場，覺得坐邊區會好Ｄ？
(Longside / Shortside / Upper Tier / Lower Tier)

主要想感受下主場氣氛 thank you

浪費金錢

主場氣氛上連登狗竇仲有氣氛

咁睇唔開

睇邊場

未去過，但都知酋長球場係全英最靜嘅球場想要氣氛，去酒吧好過

去睇主場輪波？

而家酋長球場場場坐唔滿

想感受主場氣氛不如去圖書館

North bank lower，企足全場唱足全場

最大聲最長氣嘅球迷嚮圖中左下角
North Bank嘅最上層

North Bank Upper

去睇利記主場首次奪冠吧
一定好嗨的

North Bank 啦

特登俾咁多錢去睇輸波，貼錢買難受咪呢d

出哂名library

去酋長球場睇氣氛

你不如去大英博物館好過啦

呢個時候仲周圍去係咪on9

希望佢班機=鑽石公主號

鐘意得阿仙奴都係戇鳩架啦